杜汶澤聽日大戰荷蘭叻

點睇？

食花生

杜生咁大隻荷蘭叻敢唔敢駁佢嘴

推1

推2

推3